「即時」盧偉聰 將軍澳酒吧篤波

唔係太似

送雞尾酒俾佢

斬首行動呢？

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

唔多信佢真係咁施施然去篤波可以冇穿冇爛

斬二哥好撚過啦

身邊有冇G4

將軍澳無酒吧
寫fake news條友訓撚醒未

將中地下咪有一間

可能包場

老細篤波
老婆3p